［求集氣］留名者一齊集氣俾侵侵！！（或者燈下牙joe

呢兩日就係重光香港嘅第二季ending

如果trump贏將會係所謂happy end
biden贏就會係sad end 影響第三季劇情

所以全連登巴絲都要付岀 講下侵贏咗會做啲咩用嚟集氣！！
如果係明燈嘅可以燈爆佢

利申：如果侵贏咗我就會抄哂所有有份集氣嘅巴絲嘅名
牙joe贏咗我就唔再喺連燈玩膠了每日乖乖地認真做Twitter任務